\begin{center}
  \huge{
Индивидуальное домашнее задание №3
  }
\end{center}

\noindent \textbf{\underline{Название дисциплины}: Аналитическая геометрия} \par
\noindent \textbf{\underline{Факультет}: Факультет информационных систем и безопасности, ИИНТБ} \par
\noindent \textbf{\underline{Направление подготовки}: 01.03.04 Прикладная математика} \par
\noindent \textbf{\underline{Курс}: 1 (весенний семестр 2021 г.)} \par
\noindent \textbf{\underline{Число задач}: 10} \par
\noindent \textbf{\underline{Максимальное количество баллов за решение задач}: 10} \par
\noindent \textbf{\underline{Мягкий дедлайн}: 25 марта 2021 в 21:00 (за работы, представленные после этого момента, количество набранных баллов уменьшается в 2 раза)} \par
\noindent \textbf{\underline{Работы для проверки нужно присылать на почту}:}
\href{mailto:fpmrggu@yandex.ru}{fpmrggu@yandex.ru} \par
\noindent А также обязательно размещать в своём личном кабинете студента на официальном портале РГГУ по адресу: \par
\href{https://www.rsuh.ru/sveden/electronic-information-educational-environment/}{https://www.rsuh.ru/sveden/electronic-information-educational-environment/}

\begin{center}
  \huge{
Отчёт
  }
\end{center}
\noindent \textbf{№ варианта}: \texttt{2} \par
\noindent \textbf{ФИО студента}: \texttt{Волков Владислав Дмитриевич}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
 \hline
  \textbf{Номер} & \textbf{Ответы} \\ \hline \hline
  1  &  Рис в решениях; Центр в точке $(0.957, 0.826)$ \\ \hline
  2  &  Рис в решениях; Радиус равен $5.959$ \\ \hline
  3  &  Рис в решениях; Угол равен $0.873$ радиан \\ \hline
  4  &  Рис в решениях; Длина хорды $11.647$ \\ \hline
  5  &  Рис в решениях; Максимальное расстояние $7.223$ \\ \hline
  6  &  Рис в решениях; Центр в точке $(12.704, 0.000)$ \\ \hline
  7  &  Рис в решениях; Расстояние между фокусами $28.451$ \\ \hline
  8  &  Рис в решениях; Длина малой оси $21.338$ \\ \hline
  9  &  Рис в решениях; Расстояние между директрисами $44.455$ \\ \hline
  10 &  Рис в решениях; Угол равен $2.929$ радиан \\ \hline
\end{tabular}
\end{center}

\newpage